"Ik zou niet graag het recht, blad.
Ik wil hier alleen maar de sleutel."
"Welnu, mijnheer, u bent gedekt met spinnenwebben als je gaat.
Waarom het niet is geopend voor bijna vijf jaar--sinds Zyne Hoogweerdigheyd den overleden."
Hij winced melding maakt van zijn grootvader.
